五款 Ryzen 3000 CPU 大減價、包郵直送香港

Amazon 網上商店

Ryzen 9 3900X - 原價 499 美元，現只售 418.95 美元 ( 16% OFF - 降價 80.05 美元 )
Ryzen 7 3800X - 原價 399 美元，現只售 339.99 美元 ( 15% OFF - 降價 59.01 美元 )
Ryzen 7 3700X - 原價 329 美元，現只售 289.99 美元 ( 12% OFF - 降價 39.01 美元 )
Ryzen 5 3600X - 原價 249 美元，現只售 199.99 美元 ( 20% OFF - 降價 49.01 美元 )
Ryzen 5 3600 - 原價 199 美元，現只售 174.99 美元 ( 12% OFF - 降價 24.01 美元 )

減價都買唔落手啦閪貨

平過BF?

BF?

jul confimed?

哦

得mobile 版消息
AMD準備又攻下intel notebook 市場

最高提供 8 核心 16 執行緒配置，AMD Ryzen 4000 Mobile 系列處理器登場

其實我都等緊zen3... 但係而家部電腦就嚟行唔喐.....

睇返AMD mobile CPU都係用ZEN 2我諗枱機都係用ZEN2

black friday

mobile版慢一代
Ryzen 4000 Mobile係zen2+，即刻Desktop 3系

核反應堆

已經退左3700x

買完又退?
玩番一個月先啦

退左?

等唔切
話可能30號先到

3600x有現貨轉左買過幾日到手

仲有你開呢個post時候去睇下
粒3700x已經變返298.99

希望notebook版快d出啦 等到頸都長 Intel uhd 真係搞唔點 g7 又貴

年底先出desktop版

amazon通常報大數

咪傻啦 早排落幾對ram 本來話4號落單24號到 點知12號已經送到手

唔緊要啦

16gb x2 3600 cjr超唔掂 今日又退番去

後悔無買combo
仲平少少

超到幾多

xmp 3600 入win10都唔穩

咩板同cpu

36x b450i gaming plus ac

試下更新bios

AMD ComboPI1.0.0.4 Patch B (SMU v46.54)
用緊呢個
見xmp 失敗再手調加下電放下cl 都唔得
降去3200 就無事
搵dhl 做reture refund 算啦

番去溫書 玩完cjr 仲有兩對c9jbz試

Cjr有咩特性

好似真係佢講ge情況

呢對海力士 應該係DR

仲諗住出左糧買 而家

平過

唔平香港好多wo

平700$ 仲唔多？

計埋運費時間講價保養，
700蚊唔算抵啦。

香港代理寄RMA仲慢過自己RMA喎
CPU全球保，自己打去AMD傾RMA都得啦

送都唔撚用

Push

代理星期六日休息
一至五要返工嘅人要特登請假去都幾煩

美國Amazon 已經唔送香港

amazon個倉要運醫療用品
美國人優先都無辦法
希望之後有返香港免運費

美森免運已停